* Тестовые данные: Позитивная проверка. "Профиль" - боковое меню в личном кабинете - совпадение с макетом.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет"

* Шаги:
1.	Сверить боковое меню с макетом

* Ожидаемый результат: боковое меню совпадает с макетом и включает:
	- "Профиль"
	- "История заказов"
	- "Мои покупки"
	- "Адреса доставки"
	- "Мои отзывы"
	- "Мои цены"
	- "Участвовать в партнёрской программе"
	- "Выйти из личного кабинета"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 26.07.23 | 09:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 10:16 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 26.07.23 | 09:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 22.08.23 | 16:50 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | PASS | 13.08.23 | Наталья К. |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |    